[屌你老母木狗開工未？]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [931]

Done deal 未

推

Post返係呢度 龍門唔差

今季盃賽字幾好睇，但好驚好易洗爛

開個post都柒柒下

細緊回歸，最已陣

龍門件衫唔差

狂賀 史摩寧歸隊

紫色型好多

麻麻地

件新主場唔柒
但冇咩吸引
襯埋隻柒頭字體買唔落手
R聯係咪會用呢隻字

今夏最強援

柒下柒下呢個係樓主style

係 盃賽字了

變真大佬了

希望件衫唔洗第二次係歐霸出現

唉屌 難得歐聯先轉隻柒mk字

同意

有連著新衫嘅相未

係
我最期待嘅杯賽字竟然咁柒

好似U記出個幾款新衫

反而覺得球會字幾靚

印定11號Grealish先

覺得幾靚喎

loan him out

慘得過今年件主場球員版都未買到

指日可待

呢度係咁
一定要踩到盡先

明明一D 問題都無
我直情覺得靚

又唔比批評
對唔住囉

留名睇最己陣

仲有紅字應該比黑色個件 諗起都正

JZ X PP🤟🏿🤟🏿

我覺得至少靚過阿米巴變型蟲同血跡先

btw我都係會印杯賽字
覺得特別d
搵定d歐聯平章先

講緊球會字

主客買哂
印球會字章

三客睇吓咩款再決定

仲有兩個歐霸章未用

應該歐霸會用新衫?

講左會著了

見過阿狗著出街 相靚100倍
真人著出黎冇個種雲石/血跡質感

sor

不過真係好幼下

件衫好撚蝦人著
福同mctom咁撚大隻都係著到冇咩線條咁

球會字有啲似18世盃隻nike字

印件歐霸囉
黎緊會著

癡線 左上角 高低膊都照出街

印綠木 歐霸

歐聯印辛祖

好耐無見呀點球佬

應該係第一次我曼一個球季入面有兩件衫
同埋第一次可以同一件衫踢完歐霸先再踢歐聯了

(希望唔會歐霸-->歐聯-->再返歐霸咁撚柒啦)

咪平時係街見得最多人係著到咁既樣
好貼地

新款 正皮
舊款 負皮

靚仔聯

曼聯上上籤

開心既係
未見Lin有份做model

唔想評分
兩件其實都吸引

呃負皮

鐘意舊款粗體多D

啲黃線再粗啲Sharp啲就好睇

training kit嚟?

新字有d似法國國家隊

有十字點會training

改圖世界級

睇耐左就慣

咁唔靚了

辛祖快啦

唔知away會唔會好睇D
過埋出年終於唔洗著M巾係身

據英國媒體《太陽報》消息，曼聯球星拉舒福特（Marcus Rashford）近日買了個高爾夫球場，準備自己設計建設一座新房子。更好的保護隱私，享受寧靜的生活。

拉舒福特目前住在柴郡一座價值185萬鎊的房裡，不過如今他覺得需要買個新房來保護隱私。知情人透露：「拉舒福特明白作為一名足球運動員的一部分就是成為一個公眾人物，他想利用他的身份來傳遞一種積極的力量。但同時，在場外，他也想享受寧靜的生活。他認為建造一所四周綠樹環繞的新房子將給他提供一個逃離外界的空間。」

拉舒福特今季場上場下都非常出彩，在受傷休戰了一段時間的情況下，拉舒福特依然入球數超過20個。而在疫情期間，拉舒福特積極投身慈善活動，還被授予了榮譽博士的學位。

買個golf場起屋

adi龍門肯定係template
但阿狗件黑白撞得靚啲

唔知另外兩件會咩色呢

所以右上都咁望住佢

我覺得英文字係Ok
但數字太幼

神魔幾時正式分體

佢應該好過白lin掛

屌，相同正負皮掉轉嘅

個9字下低同d英文字尾

細緊1on1其實幾好
係啲企位意識麻麻

佢最大問題唔係守
係攻擊會比返個波人
搞到要keep住守

兩款都靚

數字要單Number先靚
我見Pogba 6號都冇乜問題
29號雙位數就出事

高佬嚟講佢都算快
記得以前會跑贏啲矮仔前鋒

大腳長傳，但係隊友連爭頂既機會都無，睇住個波比對手輕鬆拎返

係咪會有人cm
唔似得普巴 成日hea踢想走

屌你老母海狗

著殘體字係身仲衰

條女幾正

你食屎啦糖狗

到時心口係殘體字
大家一定喊哂口

有冇意甲巴打有跟開羅馬?
想知細緊今年輸得多唔多PK?

往時睇佢守角球 / 死球嗰D毛手毛腳真係嚇死
有VAR之下呢D波真係好易比人吹番轉頭

準備賣 冇搵佢影

不得不承認
我曼啲PR真係世一
次次拍啲宣傳片 / 新球員片都咁吸引

真係買唔落手

下季球會字咁柒既

咩審美觀嚟

好過白Lin我真係講唔出

Haier

好過白Lin就唔洗借走啦

好似無普巴新球衣相??

m巾張約幾時完?

唔敢講吸引, 不過個場底幾正既
MCTOM張相影到失戀咁

第2作客 斑馬斜間

本身都失戀樣

人地生得個樣憂鬱啲就話人失戀咁

有乜問題
你全面啲我就當你係Gay添呀

除左高波 有咩會好過白lin

白lin除咗用波能力好啲仲有啲咩優勝之處

做埋今年

新既marketing campaign theme, 好似用咗曼徹斯特工業城市特色

而家啲新波衫啲定價係咪痴線
球迷版$699 正價

少傷

今年加咗價

估計辛祖會影第3件波衫

新款 定價$579 係幾多年前嘅事？
果時睇已經覺得幾貴下

一來就斑馬 咁整蠱佢…

買到辛祖就無所謂啦

打排球

#mufc have added Teden Mengi and Ethan Laird to their Europa League squad.

[via MEN]

雲比沙膠就真係憂鬱樣啦

五日前咁講

其實啲錢去哂連閪特張肥約度

你個FRD多得你唔少

Laird

咁呢樣我普勁d

屌睇唔到sor

Mengi

hello, michael’s friend

michael係邊位巴打
都係曼狗

Laird上到位就發發

屌唔好推啦唔想個fd出名

屌唔關佢事咪咁啦

大家唔好推啦

應該正選啦 白lin 80m都要休息
中堅：b仔 +mengi

你的朋友就是...

係時候放你老婆出黎

諗起當初福仔去考試
講真踢得好 唔洗考試好成績都搵到錢

好撚無見你啊點球佬
以為你死咗

都未買到人

唔好推

仔邊有人理

但屎波啲手球真係好撚多
仲要特登打落個波度

屌你老尾笑死

Michael 分分鐘可以反推測自己個fd嘅連登user name

唔好推
唔想出名

首先要有一樣技能特別好

做乜撚野

唔好推啦

碌梳提早收league
如果真係拎冠軍 佢同分組賽有出過果d仲有無牌

我係micheal就唔忍...

當年考chemistry
眨眼間已經係doctor rashford

仆街了

可以重演返早兩三年撐住拐杖出嚟嘅一幕

會唔會季初打唔到嫁

好小朋友
推乜鬼呀

Shaw t jones

rojo shaw

又有拜利份

踢一場

拜利冇事啦

佢真係最fit 個排就比人踢傷

依家無 唔代表........

福個10號好柒

佢叫人唔好推出事
唔講呢句好地地

都好呀,

不過我估擺後備多

啲字真係太幼...

咁細粒字

啲Model公仔搞到好柒

zlatan young shaw bailly Rojo

拗到隻手咁.. arrested?

26幾型

通常呢啲野
唔出聲兩三頁後就無人記得

啲字真係好細粒點撚樣睇呀

單位數No.先接受到

d字細到縮左上去

扭親下都傷咁耐

騎撚住屎忽軌呢？

未睇慣d字
咁幼真係好怪

隻字好柒 今年轉印英超字lu
好似翻版咁

中咗伏

仆街修頓

幾時先可以唔好搞咁多花神
用返啲正常字體

7號應該幾型

今季變左舊款唔知會唔會減價

點解蝗馬d字咁型 曼聯d字

好撚核凸

number 個design係貼錯定真係咁
跟番英文個1字理應長少少, 字入邊既logo要兩隻字平行
依家咁好撚柒喎, 條尾縮上去

已經無分話收唔收咧
過多個零月又話開一賽季

想要黑橙

上年咪無花臣囉
你post 嗰件大細階算唔算有花臣？

官方印錯都唔奇
成撚日印錯

我都覺得logo 應該平衡先make sense

唔搞吓新野又話好悶 冇特別
一搞搞新意思就又要返正正常常
曼迷真難服侍

講真，我哋點屌最後咪又係買

係FB見

你睇AWB件29都係咁

今年咁款分分鐘波衫簽短約
Haier就直接唔買

我曼手足p圖真係好叻

縮左上去真係好怪

習大大投資得唔得？
心口寫住習近平

here we go

做開product design , 接受唔到

準備好

空炮未

AWB個9字都係咁

山草歐霸決賽出倒

你話我強迫症都係咁講，淨係會印對齊嗰啲號碼/個位數

無logo 都無咩, 有logo好肉酸
反正你英文字都唔係齊腳, 1,4,7,9呢d 單腳數字好心就拉長
logo平行番

7號

2號

應該拉長啲咁先好睇，而家短得濟
名要粗啲，太幼

條防線幾完整

好假
我唔會信

我都有強迫證, 唔齊logo真係唔會買

做地布就ok

普巴個樣

今季三間白邊，佢就p黑邊

個底唔對稱
9字尾太短

佢嚟

應該淨係會印2, 6, 7, 8, 9
踢埋歐霸先決定

幾時出新一季

ready

michael

我係佢即刻貼你上嚟攬炒

我睇個陣都覺佢地好撚似樣

Isaac
Fucking piece of shit

啲數字全部都好柒
營養不良咁

綠木靚

MU ig又post lin球波

想睇maeve 坐爆佢

唔印隊長？

印5朝元老 JONES算啦

捧杯feel
點睇得出

計埋傑斯6朝了

啱啱先得啱睇返。
果日之後好多人都話BW 打得差，
佢當然未夠經驗，
又錯腳閘，
但俾人次次二打一輪姦成場波都真係好慘架...

想睇Majbri

自家青訓

冇性趣

歐霸名單

冇左Levitt??

Shaw

而家想買今季黑色有邊到好介紹

Sancho呢？

邊個1001麻煩加番Michael張相落下個post唔該

出過歐洲賽唔出得?
而家完左小組比加3個人
今年加左b費 哈佬同bishop

咪搞人啦

用番依隻英超絨毛字咪幾好

咪係

呢啲字好好摸

但白底好易黃黃左可以點搞

無創意又話利貨
有創意又嫌肉酸
講咁多野咪又係買

絨字真係好撚正

歐霸名單唔見利維治既？傷左？

真係唔靚丫嘛

冇梳

唯有自己保存得好啲，慶幸自己keep左咁多年都仲幾好，後面字又無甩，同依家新既膠字無得比

收咗咧啦

咪咁撚小學雞啦
又唔係佢本人
搞鳩佢朋友托咩

有Jones

Ethan Galbraith

比其他隊驗貨 希望賣到10m

Luke Shaw & Axel Tuanzebe have been left out of #MUFC's 30-man Europa League squad due to season-ending injuries. Phil Jones has been included despite not featuring since the restart due to an issue of his own

睇完更加唔想買

依加好似冇左cup tied
同埋唔同賽事

一陣落場幾分鐘又傷，又要坐幾個月寫字樓

更衣室 我要進來了

馬啲腹肌

嘩

官宣咗山狗離隊 先可以官宣辛祖加盟著7號

Source: Edward Gareth Woodward

型到

麥湯先癲
大隻聯

有排練到上一隊

Fake news

Ddg自己都post 咗ig story
真係好撚似

Galbraith Levitt上場u23踢歐霸都有出
但今次唔帶levitt

馬好似勁啲

警惕其他會cap ig post既巴打

an issue of his own即係唔關受傷事?

想走

矮腳虎，不過有佢無Levitt都有d出奇

好撚fit
佢曾經肥過一排

粒lin

呢隊波好多gimmick

已經好少著 長放櫃 一拎出黎黃哂 仲一撻撻

想要返呢隻

路夫 我要進來了

椰子快出手please!

入袋放珠

Negatives updates on Jadon Sancho are not true. It is simply a 'work in progress' #mulive [@FabrizioRomano]

T又傷

手術室 我要進來了

點解唔帶levitt

老老實實呢件咁柒既野個功能係咩？

Ighalo
James , garner , Mctom, Fred , Mata
Fosu-mensah , Mengi , Maguire , laird
Romero

咁樣得唔得

Check心肺功能嗰啲

椰子唔係無得續約咩

比拜利踢喇 隊長就死

屌你老木返工未呀

可能外借呢

迫害呀

隊長就嚟插喉踢

俾麥龜抖下啦陰功

呢d濕鳩波唔駛出佢掛？

#mufc have agreed personal terms with Jadon Sancho. #udlatest [Bild]

Jadon Sancho has agreed a five-year contract worth €17.6m/year with #mufc. #udlatest [Bild]

應該係準備借走Levitt，所以唔俾佢踢歐霸，費時受傷

agreed左好耐啦

Ethan係防中？

Fb見到有人即刻印咗B18
但如果Mata走Bruno好大可能會轉8號

又話bruno要18係因為史x斯？

personal 有鬼用咩
between two clubs呀 係clubs呀

襯番個紋身
但開頭講到因為史高斯揀18
唔知會唔會換

到時候就要8係因為馬達

大佬寧

Pogba 6
Sancho 7
Grealish 8
Martial 9
Rashford 10
Greenwood 11

日文歌夾呢d真係好奇怪

greenwood 著多季26好d

著20喇

Mike smalling

列基朗傾緊去軌

傷左

Leicester are in talks with Barcelona over the €50m signing of Francisco Trincão.

The Foxes bid includes an initial loan deal with an obligation to buy.

(Source: @FabrizioRomano)
李城咁有

25m euro hijack la

If #mufc do not act “stupidly”, the Jadon Sancho deal will be done in the next few days. #udlatest [@Ballzirkulation, Bild]

No offer has been made for Jadon Sancho yet. Borussia Dortmund would accept €120m in installments. #udlatest [Bild]

放棄Chilwell？

麥龜舊錢都無用過

平到

Here we go

無限48小時

西甲最佳左閘都咁平

48小時

大佢5m搶啦

有傳過曼咩，嚟嚟去去都係月台仔想要佢

好似話皇馬要求有回購權

仲係到笑軌唔執後防
人地重榜收購係kai
背後係換過晒11個位
人地油王大把錢，後防話買就買啦
係kai呢d球星先搞咁耐姐

疤狗好等錢洗咩 1月先簽完依條友依家又賣返出去

shaw都成日比人2打1啦

咁唔洗J 都得了

睇定啲啦
睇精華似Digne
實際唔知點

Vdb呢

依個source講係agent offer俾軌
軌first target仲係chilwell

巴塞管理層柒左幾年
美斯退埋休就可能入幾年黑暗時期

準備聽到2046

Pogba份約仲唔續 無乜消息咁喎

左閘好似淨係傳過咩nuno mendes

Digne都勁

why not both

bw差輸經驗 後防幾個又發夢幫唔到手 報陣又有問題

shaw可中堅可閘幫到手好多 有d似車azp

Digne crossing >>>>>>>>>> Shaw

呢件幾正

喺蝗買一陣打得好少少又話要回家

Digne有攻無守

睇黎空炮了

曼兩閘crossing 能力應該係英超下遊級數
仲要前面3個一係永遠無人係禁區 一係就入錯曬位

想哭

個名好熟

Reguilon

第一眼睇左列基美

我諗唔止幾年。。。分分鐘等到拉瑪西亞出多件美斯先得

lin有份開press con
聽日應該正選了

又要做隊長了

皇馬個個？

唉 我季季都買

今季都會照買

但真係最失望最撚垃圾既主場 唉

唔係個字體叫做有啲新意 我覺得算唔錯

之前隻字體玩左好幾年啦大佬

但又怕佢勁易甩

睇怕又係著死作客算

不過作客件黑色都真係好普通⋯

做隊長踢告別賽

唔係wo，半季轉個手賺咁多

last game at old trafford

應該請我做總監

338k 周薪

德國報導講開稅前
跟平時既稅後計就160k左右

Yes 今季借左去西維爾

Solskjær: "Jesse [Lingard] will be starting tomorrow, but the team won’t be too different from LASK in March." #mulive

Solskjær: "Axel [Tuanzebe] started getting niggles and had to have an operation in his foot. He’ll be back early September. Same with Luke [Shaw], should be ready for when the league starts." #mulive

OGS confirms @ManUtd will have to stay in Germany for duration of Europa League. Some clubs wanted to fly in and out as training facilities not great.

Jadon Sancho to Manchester United. Done deal pending official documentation and a successful medical.

He will cost €120million in total and sign a five-year deal worth £300,000 per week. He will wear the number 7 shirt. #MUFC

Everton 簽Ivanovic

30萬周薪。。。 cls

無可能300k咁高

佢都好勁下
踢左2季英超有11助攻

麥龜又要踢？

去啦，曼聯好似請緊球探，一步一步取代木狗

T仔=新迪亞比

Solskjær: "The players want to play, they don’t want a break. It is not easy to say ‘no, you’re resting.’ I hope the players need to win like I do. For me we go into the tournament with players wanting to win, and we won’t be giving them a break." #mulive

手足嚟 唔好咁

唔計TAA Jelly兩個癲佬，其實閘一季5A已經好好

TAA 13
Jelly 12
Digne 7
AZP 6
Aurier 5
Pieters Rico AWB Walker 4

係咁出龜遲早抖兩三個月就仆街

可能就係龜唔同 之後lin頂般奴個位 shaw個位就睇袋 其他一樣

真係cls

原來Awb 2季加埋有7個助攻 唔錯呀
猁2閘真係好癲

Solskjaer on market aka Sancho/Sanchez: "This transfer window is a long one. Every transfer takes its course. At the moment I have no updates for you." #MUFC

咁bruno又真係咁講過啵
依家十六強咪上副選
八強出返勝利十一人有乜問題

球員話想踢就俾佢踢咩
你係領隊嚟㗎，踢到佢哋傷哂先安落呀

後備換入黎踩吓草算啦

Taa得攻無守

Lm

Who is Jelly

Solskjaer when asked about signing a CB with pace: "We're always looking to improve the squad. I think we have been very solid at the back. Sometimes you might be exposed in behind if you press. If you don't take risks you won't improve. I am not concerned." #MUFC

ole 意思好似係
佢會出lingard, 但係其他位唔會太大調動。

不過我地首回合贏緊5:0 ...
應該係咁，其他巴打先咁既反應

個人覺得，呢場真係換撚哂後備踢先正路

屌

出可以打半場
我又唔覺有問題
咪當夾戰術
係驚對面發癲踢人
不過發癲都估唔到

Talks for Jadon Sancho are going well. All parties are increasingly confident that a deal can be done #mulive [sky]

屌你老母又係呢句

猁隻左閘

復賽後表現好過麥龜
要換都換麥龜走先

兩樣野喎，shaw 俾人二打一時應付得好d,唔代表我地要接受戰術上要經常俾人二打一喎

找數呀屌你老母

乜呀？
上次咪
United: Romero, Williams, Bailly, Maguire (c), Shaw, Fred, McTominay, Mata, Fernandes, James, Ighalo.

史摩寧係咪確定回歸

yes

強勢回歸*

應該唔會30萬

你攬住d 袋影??

留名

MUTV其中一個賣點就係當有新球員官宣個刻 會有啲exclusive嘅片睇 而呢啲係唔會擺上apps的 留意到呢排好多ching都有MUTV睇 如果遲下有done deal 大家記住即刻開MUTV睇了

守係冇AWB 咁好，但係呢到次次一提TAA防守就講到佢放題咁

以前車果個？36歲？？

李城嗰場，單對單防守都唔得啦，條左路俾人爆到仆街

歡迎mike強勢回歸

上年WC 英撚字???

咁英撚字靚好多

係，愛傾緊佢同Immobile，可能肥安想佢返嚟教新人

你地講到咁勁皇馬都唔收返自己用？Hakimi又係唔知點解會放

天日正選拍着上

好手足

Immobile仲想出國

咁我瞓多陣不看了

份約夠肥既話有乜所謂

出國=即刻+人工

有歐聯都唔打

音樂比利 係拉素踢到識飛 拉素會唔會肯放啊

可惜Everton轉左肥安教，
如果好似之前咁鳩買人，可能買埋lin都唔奇

Lin講到明唔會走啦

Fake account

oof

至少多D機會出場，佢再係咁國家隊都幾難入

比著我都唔走
乜都唔洗做有10萬一星期
得閒屌下女玩下ig

confident

好想Netflix 真係拍一套講轉會
好想知到底有乜傾要deal咁耐

俾半季肥安執隊波

愛記下年會好惡

睇moneyball

多:3000萬
曼:2700萬
多:3000萬
曼:2750萬
自己loop到上1億

睇 stove league

咁都要傾好多細節嘅 幾時宣布etc 話哂都幾億交易嚟

睇sunderland til i die咪得

佢真曼，應該想留低踢到30+啦

戰術上就係長期依靠左邊進攻
左邊一失個閘就成日對兩個架啦
成季都係咁
係有shaw果陣個問題冇發得咁大咋嘛

我就唔覺佢係hea踢，不過真係能力有限

你買層樓 幾百萬 快則都要幾個月啦

一個球員 講緊Lin level 都講緊1億港紙

Sancho成10億

淨係d terms都有排搞

順便留意吓V92棄將s嘅發展

係
睇完就知買一個人真係唔簡單

屌 我個fd已經知道係我了
慘絕人寰

講買will griggs個part真係好撚正

Panic buy買水貨

上場逼搶逼到最後一分鐘都話佢hea
成日話舒米高送，就算係送都要你肯逼先有得送啦

巴打你重話買到辛祖加中場就出賣老婆，結果乜人都未買你就自爆左先

佢點知的

Michael 哥到時幫手追下佢找數

諗起雲92借花膠

佢得200個follower, 要搵個曼迷朋友應該好易

邊位係michael呀

真係睇佢甘唔甘心變做大後備

叫michael哥爆翻你ig，打和super！

#Sancho updates.
Man United and BVB in talks all day again. The two clubs are “confident” to find an agreement soon about the final fee (add ons and installments included). Personal terms agreed until June 2025. Work in progress.

confident

你好Michael

confident同next 48 hours你想要邊個多d

Sancho, Ole Gunnar Solskjær’s key target, will earn about £250,000 a week – a significant rise on the five-year contract till 2025.

Sancho has also agreed personal terms with Manchester United until June 2025 and now is just waiting to join the club when and if the deal will be completed between.

未傾掂價錢

lin?
定係多仔check緊咋

其實個人工都有d過分
拍住福狗200k咪算囉

咁後生就250k
同馬仔睇齊

馬迪fit 個陣幫到手防
一唔fit coverage 下降就有漏洞

According to BBC Sport, Sancho takes home £190,000-a-week with the German side. The England international is contracted to the club until 2022

而家喺多仔拎緊呢個數..

Manchester United and Borussia Dortmund are close to agreeing a fee for Jadon Sancho. United are expected to pay an initial €100m over three instalments and another €20m in performance-related add-ons .[FabrizioRomano] #mufc

都唔明點解曼聯永遠要比咁高人工

呢個係fake

Done Deal未呀

唉 屌 買番個先起左d黃字再印

Brandon Williams has signed a new contract at #mufc until 2024 + the option for an extra year #mulive [@RobDawsonESPN]

好在清咗山狗

馬達叔好似無咩消息?

木仔話即刻舒服晒

Gay test

呢個價多仔都想甩

真係咁多季都冇乜佢嘅轉會新聞，正路應該唔少中遊球隊/西甲意甲球隊用得著佢

Gay咩test呀
人地問係咪Lingard 呀

A breakthrough campaign 👊

Following a fine debut season, Brandon Williams has been rewarded with a new deal 👏

簽左約!!!!!!!!!!

Bw

有無人發覺新衫model無馬達份

阿同車成日交換人
岩岩砌成一隊

Done Deal

好似都冇連神

Manchester United is delighted to announce that Brandon Williams has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2024, with the option to extend for a further year.
Williams, who joined United at the age of seven, is one of 12 Academy graduates who have featured for the club in the Premier League this season. The England Under-20 international has made 33 appearances for the first team.

係時候要操大隻d

#mufc, around Ed Woodward and Matt Judge, have been using a broker group for the Jadon Sancho deal since Sunday. They are tinkering with the mega offer, which should arrive at Borussia Dortmund later this week #mulive [sport1]

所以唔明佢哋有咩好互咬，本是同根生，
兩邊都係賤種

頭先曼聯app 彈breaking news以為係辛祖

BW下季會唔會轉number?

BW 續約轉number未

屌你木狗我唔係要依啲啊

13?

Done deal!!!!

United through and through 🔴⚪️⚫️

Congratulations to Brandon Williams, who has signed a new deal! ✍️

黎緊仲留係曼聯坐好浪費

登鵰！！！

係咪多仔既

歐霸唔踢得？

Brandon Williams' new contract at #mufc is worth up to £65,000-a-week #mulive [@lauriewhitwell]
咁後生就2百幾萬港紙一個月

左下有黃衫

踢得

證明倫敦應該好好住， 啲球星住落咗點都要揀返嗰度既球會

續約計唔計登鵰
係咪有人提供老婆

俾改註冊？

咁一定係啦 仲要返自己國家都易d

揀呢張做training set宣傳照仲好啦

辛祖黎埋真係幸福煩腦
未來英軍前線盡是我曼天下
起碼下年都要有個杯攞下啦

卡斯拿斯都掛靴
保方仲要踢多幾多年

拉素要錢 佢唔係祖記國米咁 唔愁錢用

英超亞洲挑戰盃

不如加錢一換一 又清一件

本身已經fake news
我鳩up喳

Solskjær: "I think Chris [Smalling] has shown how valuable he is for #mufc and this season was about being a regular, proving how good a centre-back he is. I wanted to give Harry [Maguire], Vic [Lindelöf] and Axel [Tuanzebe] a chance so we find out Roma was best for him."

應該唔買中堅了

成隊英撚足總吹都吹得鬆手d 啦

究竟幾時done deal

杜安沙比玻璃到仆街點可以當係常規中堅

冇啦
佢呢個年紀
體能本身就唔係特別好
冇可能場場打足
與其喺中下游做後備
留喺我曼做後備都唔係咁差姐

夏天最強新兵

下季四大中堅
1.麥龜
2.冰
3.t+ b (返shaft)
4. 史波寧

巴西果個係咪傾緊

最慘係淨係後備上陣嘅機會都唔多
對車同西咸嗰場要攻又唔換佢
對李城要守又唔換佢

反而Amazon prime係咁出球會紀錄片
鏝 般尼 熱 列斯聯
幾時我曼會揭開神秘面紗呢？

英超隊應該唔會有隊想要馬達
養老學山狗個啲去意假最好

Ethan Galbraith is set to join #mufc first-team training later this week once he has built up a coronavirus test history [@SimonPeach]

3中堅仲有梳

free返比華倫退休算

前邊入埋都唔夠後邊失

特西有冇補充？邊位？

似流料

Sunderland till I die 有少少
不過個個老闆足球

防中 幻幻

下年比人中出算咁既後防

歐霸名單補選咗laird同mangi入去
聽晚出下都得掛

未來十年三叉戟
福木辛

好似卡蘇拿嗰d咁番西甲中游踢下養生波其實仲好

俾人中出是幸福 不過sob講明俾T機會 下季睇佢

佢啱啱又傷都冇嘢好講

同B仔一樣係傷追人
明明兩個都好有潛力

好似防中

Sob不嬲講相反野

Rojo

死返阿根庭

咁當年買佢，多仔肯比190k都好進取下

唔掛得我地爭唔贏今年個新仔Bellingham 比佢地

又盲反

卡蘇拿踢緊維拉利爾 中下遊..

190k好似係打起咗之後續嘅新約黎

卡叔好似踢埋呢季又走 btw

Bellingham 喺多仔搵56kcls

下欄就：According to 90min, the Norwegian striker will take home an annual salary of £5.36m (€6m) for the first two years of his contract.

His wages are then set to increase to £7.15m (€8m) per year for the final two years of his deal.

sob都講過“Alexis will come back in the summer and prove you all wrong”

Sob講嗰啲一向全部廢up嚟

16歲香港16歲讀緊中四

果然師傳費蛇
講啲野一樣

卡叔carry到今年第5
btw聽到愛蛇去黃潛卡叔即刻著草去跟xavi

Well he's already in one Manchester United squad! Jadon Sancho plays Call of Duty with Marcus Rashford, Paul Pogba and Co 'regularly', reveals Jesse Lingard - as he nears £108m move.

7號官宣山曹
8號官宣柏豪
11號官宣VDB

14號官宣續Lin

要vdb唔要柏豪啦

兩個要晒
又唔洗我比錢

德甲後防紙板人
等睇黎到英超無表現

又變山狗

次次咁講完就賣

Manchester United midfielder Angel Gomes has signed for Lille.

‪The 19-year-old rejected an offer of a new deal at Old Trafford and will immediately go out on loan to Boavista after joining the Ligue 1 side.

skysports

抬價啫

換ikone ok?

佢之前送左架車比老豆
幾乖仔

換乜鬼，人地一早完左約

好似都要比少少乜鬼培育費？

其實點解唔買kai, 要買vdb, kai 靚仔d, 左腳同埋德甲都高lv 過荷甲

英超我地踢人唔踢波

呢個kai讓比車狗算啦
過多幾年簽另一個勁好多既kai

咁馬仔都有250k

根本前7個有5個都係overpay 對比其他英超

完約free 走 話明free真係唔洗比

好老實左腳中堅掂都要買

sancho kai呢類已經係球星既，肯定要必然正選
有左sancho好難係正常情況下再確保kai係正選
除非踢馬/bruno落後備

唔同style vdb係b2b 必要時輪換618 kai d workrate好低 同埋kai貴成倍

ole ： Lingard will start tomorrow
想唔睇

唔好話前7個 超過一半人都overpay啦

告別賽

賣人都要比人睇下板
入多幾球 個bargaining power 大啲

Sob講左聽晚一定有1gard

舒米高幫到盡
聽日 p lin chong表演

80m個4蚊想點

原來馬達都160k
但麥湯得10k?

mata

點解大米仲on list

未update下話, 今年續約唔係話60~70k咩

唔好睇囉贏緊5球

冇所謂，你損失

預左啦
垃圾時間都唔出，留返幾時出

睇啦, 最後光輝嚟架喇

個frederico de paula santos我諗左陣先知係邊個

冇得咁比
你比皇巴可能覺得好平呢

即係邊個

fred睇名我真係唔知邊個，睇到26歲中場先知

麥龜每個禮拜4蚊咁賺

勁到

阿記下季好撚勁
曼除咗sancho外可唔可以簽下中堅補強

中醫仔又鳩噏

兩個盃賽入四強，聯賽有前四，如果歐霸入唔到決賽都係僅僅合格

原來中醫仔係無form無戰術既朋友，般奴黎左之後踢得半季，聯賽既話同普巴雙核都係同場十幾場波，竟然拎呢套勝利十一人同人哋哥迪奧拿由教巴塞開始用，之後再慢慢加新野既tiki taka同埋係利物浦都用左一段時間戰術既高普比較，屌蘇斯克查套戰術唔成熟

最撚on9係聽到佢講曼城套戰術唔會話無左邊個唔得，大佬，曼城上半季咪就係拉撲迪傷左搞到要用費蘭甸奴去踢中堅，大大影響左佢哋個結構囉，仲有竟然可以話就算無左迪布尼對曼城套戰術都無影響

想要番呢隻

Manchester City are set to receive £15m from Jadon Sancho's move to #mufc due to a sell-on clause #mulive [times]

點球佬幾時番左黎DKLM

其實如果古天奴肯嚟做般奴後備 5千萬都deal 好過栢豪 同埋唔知點解曼迷咁鐘意栢豪 講真真係垃圾 atv有唔少入球同進攻機會好多時都比佢妹走

新。奧雲

算啦 佢都係9up呃下like
從來唔當佢講波一回事

真 試吓次回合對蝗唔出迪布尼 鏝比人輪姦都似

2個都不了
古狗又好好咩

比盡值2-3千萬

所以我真係支持吉子去拍片去整多個曼聯頻道出黎，唔好浪費佢既足球理論同埋鳩吹能力

明白嘅
唔好睇波囉 Quit 狗竇囉
你成日都會見到連加特㗎

但係我覺得佢起碼好過何sir嗰啲三中堅不能主攻 突破足球理論 老鼠拉龜 靈感男神上身笑話先 而且人哋真曼 又有正職仲唒咁多時間出片 最多咪唔好理佢囉 又要屌

其實話ole打強隊無戰術果班友 包括mon po9
知唔知BiG 6 對賽 曼排第二
今季無睇波咩

一場對軌 賽前出左一半後備
俾人話ole打強隊無戰術

Ole呢兩季打強隊先打得好呀
佢係破唔撚到大巴咋
上半季bruno 未黎之前 場場入一球

咁又未必，狗竇有完全封鎖，睇波無

贏唔到波=無戰術 (應該係)

上年就真係冇咗kdb都得
因為其他人都fit
今年大半隊跌晒watt靠kdb一個頂住

Ole 5W 3D 2L

阿狗2w 3D 5L

講到阿迪達打強隊好過Ole
曼對big 6攞18分

阿狗得9分咋

輸個兩場應該係作客打猁同阿

算鳩數啦，係佢地眼中費sir都係無戰術，
剩係識兩翼傳中，踢法落後

贏波就靠般奴，輸波就so9

落後十鳩幾分都追得返仲想點

蘇蛇係衰臨場調動慢咋

永遠印象流
淨係睇對軌果場

明明阿迪達對強隊就柒到排包尾

但Ole 教打大巴
好少打half space / 拉邊又係真
好易老鼠拉龜

但係佢果套352 Shaw打中堅 防反打強隊不知幾work

今年唔勁？
法甲神射手，德甲神射手，超級幼幼Pepe
結果排第8 完季。

驚都未驚阿仙奴啦講真
熱刺、愛記、狼隊、李城 點都排佢地前面啦

真心
簽垃圾安都J得落

木簽垃圾安 就俾人叫硬木狗

依家我覺得shaw 打中堅 Ole 諗到個下都幾勁。

我覺得簽安對佢地黎講係good deal 既
始終pepe 係有潛質，不過未到時候
至少對佢地黎講好過博zaha

不過佢地要執既位太多
成條中場
成個後防
有排搞

總之下年阿妓都會係咁上下位置
可能有進步去到5~6 既。

我地近幾次對阿妓都好似無乜著數

你去阿po
佢地真係好有信心下年可以頭4
點解可以咁有自信
簽哂班棄將就覺得自己隊波上左一線？

對上一次聯賽贏佢地原來係2018年
爆炸入波，雲加仲教緊阿妓

拎完fa cup j都j得大聲d

問題係佢地對d 弱隊都無著數呢

Pepe 25 歲仲講潛質
馬仔24 已經冇人會話佢有potential
係直接用一線前鋒標準黎assess 佢表現

猁
鏝
曼
軌

數落去仲有
熱刺、愛記、李城
甚至錫、狼隊

阿要上前4
佢地要有信心隊波好過猁、雙曼、軌
真咩 ?

攻中果個位其實雙施華都得
不過呢季謝謝地
反而覺得最緊要唔係迪布尼
係費甸個位 當然迪布尼fit既話勁好多

阿啲幻幻幾j得呀 saka willock martinelli都幾有潛力呀

佢堅廢up
但整啲字好過何Wayne

除左金章安
另外2件簽左?

佢地好有信心可以爬我地頭
理由：達》sob

外國阿迷同連登個班真係一鳩樣
輸一兩場集體哭波喪
贏返一兩場即刻自信心爆棚

見過Twitter 有阿迷好認真咁話xhaka > pogba

Fucking deluded

見阿迷話我地防守廢
明明今年失波僅次猁鏝
邊忽廢

印象派球迷

呢度一樣唔少人屌防守廢

我進來了

阿妹準備入歌王

普巴而家真係好大舊

呢篇文有個趣數據：
福、馬、普、般

上面4個出得1個
--> 7場7分 (1 point per game)
--> 入4球

上面4個出2個
--> 19場37分 (1.95 per game)
--> 入33球 (1.74 per game)

上面4個出3-4個
--> 12場25分 (2.08 per game)
--> 入28球 (2.33 per game)

山狗終於here we go啦

拉素會放人咩
下年仲有歐聯踢

始終數據望落係幾
但睇親Live就覺得牙煙囉

比錢一定放啦

歐洲金靴 一定唔平 仲要水貨味濃

你有錢SMS都放
何況音樂比利

拉素個主席不嬲都難搞
重要買人當家射手
冇一億都唔放啦

嗰場雲加都打緊風流波全力歐霸

正選中場有 般普馬 點用80m買個後備

1億買件30歲意假嘢，唔會咁戇鳩掛

點解都未上到top class就比咁既人工馬福梳
馬達要放啦 曼人工真係overpaid得緊要

kai都靚仔

馬福仲貴過阿路
可能真係冇杯捧唯有用錢留人

好想要SMS

近年對熙撚真係好惡踢
尤其係上年一輸完比馬撚就衰撚到貼地

SMS頂馬迪個位

angel真係要走了，幾年前最大期望嗰個青訓

Sms打開pogba個位

點解你唔走

唔少輸波都係自己爆
其實俾人直接攻埋嚟都守到下 歐聯就唔知頂唔頂到了

講真下年我覺得都係猁鏝爭冠 軌我地同熱（摩二加持）爭前四

摩狗就算柒數啦

點解你唔走 十年黎最失望嗰個青訓

係場場啪救心囉
後防總有人爆炸

換個角度諗，要自爆先會失波證明防線有料到

樂觀真好

有冇清睇升班

悶悶地準備睇，屌馬會又話hkjc tv app有得播嘅

想問下各位師兄係官網買波衫定係香港adidas買好d
同埋有咩分別

香港仲平啲
官網啲印字亂黎 又唔係平過人

會係波衫鋪買 印埋字

官網連字買要撞手神 隨時亂鳩咁印

有冇邊間波衫舖推介？

大佬 ole用左幾多錢
阿迪達 林伯用左幾多錢
Ole係應該贏架喎

鄰居done deal啦 木狗呢

鄰居官宣了

官宣屎波回歸

其實我覺得佢表達得唔好姐 冇kdb走d silva仲有b silva&foden頂住

但是我獌真是冇人頂到pogba burno

鏝咁快已經搞掂兩件

真 曾經對連好有希望

邊兩個

打中堅

屌 升班賽悶撚到

垃圾時間咁

大家都唔敢攻

有冇人關心啲青訓去向
好似Blackett Love呢啲咁
好想知佢地踢緊咩隊
做正選定後備

沒有安 怎撚算車路士
做阿狗 走去學地雷斯
我屌你老味 willian borges
撚伯特唱出我的情節

岩岩係車區睇到
人地真係好有創意

費托
ake(未官宣)

自由球同no.7腦細都係曼

Bulk撚到 未收身定點

鄰居簽件廢托好似幾撚勁

場波值成1.7億鎊, 緊張都正常

而且應該得富咸幾件試過係溫布萊踢波

直接打交算啦

富咸好似會自爆咁

睇頭兩句仲以為係風箏與風
唱落去先知係男人KTV

我都係唱左風箏與風

仆你個街 lin真係搭上咗bw同greenwood

點睇蘇狗換人

#mufc have warned Borussia Dortmund that they are prepared to walk away from a deal for Jadon Sancho unless they lower their demands #mulive [@TelegraphDucker]

多蒙特單方面堅持對辛祖政策，對多蒙特自身無益，完全是搬起石頭砸自己的腳。

例牌木狗brief英國班記者
幾乎同一時間一齊出
以為自己兇到人
最後都係俾原價
Bruno個次又係咁

笑死 次次都用依招

#mufc will not be bound by any artificial deadlines set by Borussia Dortmund for Jadon Sancho #mulive [@TelegraphDucker]

I wrote that on July 27 ...

木狗表示唔想俾人睇死, 今次堅決唔買

呢句好熟口面

條傻仔木狗而家俾啲鬼佬笑緊
幾乎全部英媒係同一分鐘全部講同一樣野
係人都知係木狗放風想壓價
放風都做得柒過人

啲鬼佬啲tweet好好笑

屌咩

lin呢啲老屎忽, 佢地班新仔點都要俾返少少面

日日同D 青訓講
曼聯拎亞軍果年我打主力
跟過蘇蛇青訓識左十幾年
C朗教過禾踢波

富咸啲力架都係無腦

之後舉起三隻手指聯賽杯足總杯歐霸杯

respect啦

之前明明同普褔好friend ;想知佢地搞乜依加好似炒大獲咁 影相都好小一齊
上年Perth 果陣好似有影過lin同pogba 嘈過

放風都放得柒過人
咁樣放風荒死人唔知係你木狗做咁

仲有社區盾 成身冠軍
返去練波都係教吓so9咩係足球貢獻母會

木狗唔好柒啦

件29都係咁

唔使瞓？

空炮聯

富咸個後衛完全係廢版細緊黎

即時比人問

嘩 世界波

如果傾唔成呢單嘢應該有排比人笑死

屌 原來唔係世界波
係龍門on9企位

dllm

我要睇brentford打英超呀

brentford 件衫幾靚

我都係

有年踢歐聯都係恰賓菲加個籠on9

嗰次條友攞住個波入龍

又輸多球

2:0 富咸升

玩撚完

真係好希望曼聯前鋒做到米特羅域呢下

富咸個廢版細緊上黎挑戰真細緊吧

唔想睇富咸想睇新仔

屎波回家（富咸）吧

West Brom Leeds Fulham

柏加好有佬味

多隊有錢既買垃圾
屎波lin all go fulham la diu

真
要唔要Lin

好撚型

blackett我記得係雷丁
但應該唔係正選

v92個堆仔最好應該係mcnair
米堡同北愛國家隊正選

wilson折墮到踢salford

ball3shop都係曼迷老細

我覺得係有能力好過軌
林伯今季係食咗沙利老本開始
去到後半季都是變返高波搵giroud
防線問題冇改善過

Arteta上任後阿條防線係穩定過林伯嘅車
你對比返二月開始阿攞分係排前四內
而且Arteta調教戰術球員係好過林伯

Cbj近期去左奧咸
有個叫joe riley去左邊？

結果求救wiki
riley係bradford
但原來佢同blackett都完咗約未有下家

donald love係shrewsbury

賓菲加個場龍門好似得19定18歲

我唔反brian

呢d one two朱烏成日做

正常中鋒其實都成日做，曼聯後上咁多人其實好應該用中鋒，咁樣傳同回後撞射都好殺食

我覺得佢真係好好用

得halo做到停波再分

曼聯青訓出身咁當打都冇下家好慘

G5 -

The official signing of paperwork for Sancho is supposed to be on the 6th.
Medical would be on the 6th too i would think if they're signing EVERYTHING of course, no one is signing anything without a medical.
Doesn't mean you'll hear anything as they'll still need to submit it to the official transfer system, but that's when everything is supposed to happen.

ITK 1 -

The 6th is the expected date for the finalizing of the deal (in Manchester this time).

鄰居廿M多少少買到隻翼

Manchester United and Borussia Dortmund remain far apart in their valuation of England forward Jadon Sancho. ［BBC］

屌木狗可唔可以快手啲

但撚狗即場既調動，指揮真係幾好，
睇過好多場，中場比人壓到hihi 咁，之後佢轉左陣換左人，即使轉勢......

so9有撚排學

師承摩佬vs費Sir

可以搶賓福特d 人嗎

No fee agreed - #MUFC and #BVB quite far apart on valuation
Personal terms not agreed - Man Utd wary of damaging squad harmony Aug 10 an unrealistic deadline - quick resolution unlikely
Other options if can’t be done
又空炮

拉返褲鏈先

托利斯20m 已經簽到, Sancho點解貴6倍

個表錯咗
Arteta二月開始計 8W2D4L
但係唔係前四就真是唔確定

睇車迷講林伯好好笑，佢哋唔會讚佢臨場調動出色，係因為佢自己排完鳩陣要補鑊

依個係post lockdown啫

你問點解一個球星貴一個球員6倍?

英人+20m
水魚曼買+30m
木仔買+10m
差唔多架啦

唔明點解我曼啲人身價特別cheap

綠木 45m
麥湯22m
馬55m

綠木 如果係英超中下遊起碼吹到80m
麥湯就40m up

近幾次人都係咁架喇

由傳 到講差唔多done deal
再到話傾唔埋 要walk away
之後就真。done deal

唔需要擔心

仲要減唔到價
柒頭木

sob 只係無戰術穩勝中下遊姐 對強隊點會無戰術

十億既收購
佢可以事前無部署咁
咁多年都仲係咁

無乜睇rice mctom rice邊個勁d

之後當done deal

睇返d 細節條款

木狗都俾人讚幾下既

信我 歷史在重複

#mufc are going to ‘advance’ to sign Porto left-back Alex Telles. United are said to be more confident about spending in Portugal following the success of Bruno Fernandes’ transfer from Sporting back in January [Correio da Manhã via @Sport_Witness]
上季11G13A

真係你睇我好，我睇你好我地就成日屌sob唔換人唔識變

咁bw外借？

公道講句木狗已經有落力壓價
根本依家曼聯一買任何人都比人當水魚
企硬係好事

轉返做右閘backup

屌佢老母 岩岩入妓POST 睇下
佢地好認真分析軌, 妓, 曼
講教練, 講戰術, 講球員
會分埋排名
戰術: XXX > XXX > OLE
XXX: XXX > XXX > OLE
好似好有理據咁
搞到我差D 唔記得今季最後排名

最好笑係佢地有信心入前4,
因為我地中場斷, 中堅弱
我嘗試諗返妓既中場, 中堅有幾屌打我地
SORRY, 真係忍唔住笑

同埋只可以講我地而家要即食

其實執下賓福特個三個箭頭打後期都ok wor

Kai Havertz changed his mind and decided to stay at Bayer. Chelsea are going to start the season with Ross Barkley and Mason Mount leading the midfield. #CFC

依個值得傾，對比Sancho，更加值

真係得罪講句，阿仙奴如果留唔住奧巴，係無歐洲賽踢加上隊波窮閪度叔簽唔到勁人，先唔好講曼城，利物浦呢兩隊同其他英超球隊唔同水平既球隊，佢哋憑咩覺得自己隊波可以係穩定性上贏到熱刺，李城，曼聯，車路士同狼隊

真係不知那裏來的自信

佢操大隻D都啱架 如果重好似意甲咁瘦就死

睇下下季目標係咩, 下季aim at 聯賽 歐冠既話, 隊波好多位都要執:
-左右兩閘唔識出波
-欠缺一個標波中堅 (健康b仔)
-中場欠缺1個-2個有水準既bench
-差一個有突破能力, 識出波右翼 (青木太後生無可能全勤)
-要一個HOLD到波有頭槌中鋒 for 更多戰術變化

但如果只係放係前4, 拎個杯賽仔冠軍
咁其實執多隻中堅輪換(回收屎波又得), 中場又執一件, 右翼是但執件打開英超既
加原班人馬, 唔係好難achieve姐

不了，波圖黑店

唔關我地事既野爆閘入嚟同我地講做乜?躝啦FA cup亞軍，去爭你地既歐聯啦，反cup拜仁

所以買Sancho, Gabriel, 是旦一隻中場
加埋細緊 做輪換
已經可以Aim 前4 以上, 衝杯仔

左右閘係側邊做工具人上落ban地波就得
反正前面攻擊組都需要空間去發揮

MAN UTD DETERMINED NOT TO BE BULLIED INTO SANCHO DEAL

Manchester United are determined not to be bullied into a deal for Borussia Dortmund winger Jadon Sancho.

United see the German club's €120m (£108m) valuation for the player under the current coronavirus conditions as "unrealistic" for a player who Dortmund themselves signed for £7.2m three years ago. United are also unwilling to break their wage structure for the 20-year-old following the unsuccessful transfer of Alexis Sanchez.

Sancho trained with his Borussia Dortmund team-mates, including Jude Bellingham, on Monday.

A fee between United and Dortmund and personal terms with the player are all yet to be agreed.

Sancho remains United's number one target this summer, but the club have alternate targets in that position if a deal for the England international fails to materialise. Sky in Germany say Borussia Dortmund's stance remains unchanged - there is no interest at all to negotiate on the price.
係咪已經完左

goodbye and thanks sancho

我哋個po長期有個閃電標誌係到

#mufc started negotiations with Porto for the transfer of Alex Telles [A Bola]

呵呵，係咪又要拖到冬季先簽?定拖到空炮

拿拿聲啦 屌你老母

#mufc have warned Borussia Dortmund that they are prepared to walk away from a deal for Jadon Sancho unless they lower their demands #mulive [@TelegraphDucker]

#mufc are ready to walk away from Jadon Sancho and look at other options. #udlatest [BBC]

Fairwell Sancho

慣用技量黎, 買就買硬

如果呢段野係山曹done deal之後講
我估曼迷條氣會順好多

唔使貼

係, 出到波都無人識頂

上一個妓post?

Thankyou and goodbye sancho

Porto will demand €30m for the transfer of Alex Telles, and won’t give any discounts #muzone [Correio da Manha via @Sport_Witness]

Alex Telles 30m

買買買

似曾相識

咁又無錯喎, 走撚左去半年先返嚟

大隻有咩用？打欖球呀？

27歲 打多三年就

Mata同麥湯已經係高質bench

done deal會唔會直接去跟隊train
反正黎緊歐霸比賽場地全部係多仔附近

3年夠啦

張相好gay

Angel Gomes has signed for Lille following his departure from Manchester United last month. The 19-year-old will immediately go out on loan to Boavista after joining the Ligue 1 side.

簽完里爾再借去葡超

我以為車仔果件真係一件PE衫，原來近睇係有暗花

比啦 30m

臨走都吹奏一下朗隊

對自己冇信心到咁 情願去里爾比人借走都唔留喺曼聯比人借走

咁點解唔留隊再借走

英國 德國媒體幫手講價啫

都唔同位

好似話曼聯block9咗佢外借request

真曼

會唔會係人工

awb 連呢樣都有d勉強
佢復賽後食左屎咁

葡超水平好撚低

近年葡超第三、四既常客布拉加打歐霸都係廢，今屆仲廢到俾格流兩回合計淘汰埋，士砵亭就俾伊斯坦堡搞掂

除波圖賓菲加外，其餘隊感覺仲廢過英冠中游

呢個係華西阿女定阿妹
樣100% match

水魚曼人工出名高, 傳緊出30K都唔肯留, 又唔覺得里爾出到呢個數

完全唔明

麥湯勉強合格
MATA中場中放佢即係玩鳩佢姐

嘩 一樣樣

Dllm 又空炮

同佢25,6歲個樣一模一樣

睇多張相幾眼有啲驚，有個時空穿越既華西

佢個女黎
華西成日同佢train
好鬼大隻

留係度都無得踢

佢個位又真係尷尬啲, 今季買埋人都唔使望有得出

冇左塊m巾 即時靚哂

之前啲Post有巴打話Ole唔俾佢借走

但好諷刺既係隊波依家其中一個最勁既球員就係黎自葡超

活禾特（Edward Woodward）表示，每支球隊都有維護球隊強大既需要，亦是有職責所在。認為多蒙特為了政治目的，以轉會費為借口，宣布停止批准與sancho的轉會協定，是粗暴干涉曼聯內政，曼聯對此強烈反對。又表示多蒙特甘心停止批准與香港已簽訂sancho的轉會協定，讓sancho繼續未有機會代表曼聯上陣，多蒙特要就此向法治和國際交代。

個香港

改少左

仲要黎自佢所講廢過英冠中遊既sporting

活禾特（Edward Woodward）表示，每支球隊都有維護球隊強大既需要，亦是有職責所在。認為多蒙特為了政治目的，以轉會費為借口，宣布停止批准與sancho的轉會協定，是粗暴干涉曼聯內政，曼聯對此強烈反對。又表示多蒙特甘心停止批准與曼聯已簽訂sancho的轉會協定，讓sancho繼續未有機會代表曼聯上陣，多蒙特要就此向法治和國際交代。

近年葡超既所謂勁人都伏伏地

積遜馬

擔泥佬

菲歷斯

其實上一代仲有個費蘭度跣鳩左鄰居

就算係今屆過左皇馬果隻中堅都麻麻地

相比之下Bruno 真係好異相，暫時睇落係好好

我地其實仲有個大碌係未知之數

其實你仲數少左個人，白lin都係黎自葡超

喂唔係你錢姐, 幾千萬入個後備輪換, 你當球會好似你咁戇鳩咩

般奴 連迪洛夫都勁

曼聯買人有咩戇鳩野未試過

Joao Felix 勁喎

曼聯係葡超買過最伏既球員一定係比比

呢件都仲有時間證明自己

C9迪比呢啲當年買都要廿幾三十M

呢件似洗黑錢, 擺明送錢俾文迪斯

Done deal

純分享

C9個轉會真係好失望 仲要都係英超兵
點知嚟到無耐就無哂信心 炸彈過大佬寧
迪比就比足機會 自己唔生性

未？

英國半夜登咩鵰

Didn't see Diogo Dalot in video of #MUFC training ahead of the #UEL match v LASK. Told Ethan Laird, Tedin Mengi & James Garner joined the session after doing separate gym work, while Ethan Galbraith is set to join training later in the week once he's built up a Covid test history
今晚年青陣

原來木狗唔肯比56k bellingham所以簽唔到

Dalot 要lan lu

退返俾波圖

56k就算啦

空炮味濃

唔俾正常啦, 一件幼幼都要56K, 咁麥湯 b.will要俾幾多

就算出30K留gomes我都覺得多咗

According to Sport Witness, other Portuguese media outlets such as O Jogo and A Bola are also reporting interest in Alex Telles from several clubs, but nothing concrete as of yet. But with that said, United are reportedly expected to be the first to come in with an official bid.

唔信多仔咁既時勢都唔肯接受分期
已經冇減價咁制

Welcome Sancho

除左美羊係高質過我地兩個箭頭
我真係諗唔到其他10個位置邊個好過我地

#MUFC have warned Dortmund they're willing to walk away from Sancho unless they get realistic on price. Covid-19 crisis has cost United over £150m in lost income & expenditure & they feel Dortmund's €120 price is divorced from reality in current climate

迪比根本唔夠班
三線球王
打布魯日打到曉飛玩埋花式

今朝睇蘋果，講話曼聯簽辛祖會比34萬鎊周薪，之前唔係一直講緊20萬左右既咩

34萬鎊係咪蘋果自己作架

黎嗰刻梗係未夠班
無人培育到佢係另一個問題

想當年CR7黎咪又係咁

奧燒，不過係6-7前既奧燒，唔係依家呢個

Walk out!

阿狗:咁上季有無贏過我地呀

Rojo +dalot 換

究竟蘇查係想係今個轉會窗增加後防實力
定係擺大個頭係進攻位呢
真係好期待

fifa 好勁

施巴幾勁 但係咪返皇馬

呀朗一黎到都叫扭到人，係獨食到死
迪比連人都過唔到，速度又唔夠快

買唔到sancho 準備打比so9 叫佢買buendia

拜四角球皇

泰亞尼同施巴都幾勁

其實點解間間球會都當我哋水魚㩒住搶？

木狗條撚樣買唔到sancho, 分分80m 買柏豪

夏季轉會窗用嚟walk away
冬季先係真買
木狗頂級策略

屌佢老母
快d火魔佢

好似bruno咁拖多半年先買

木狗柒+無成績+蘇蛇名氣唔夠

球員唔奶住過嚟就實貴架喇

曼市手足出手未

今年有前四。火魔手足唔會出動啦

唔食住個勢加番d人
肯定上半季又好似19/20上半浮浮沉沉咁

上季因為咁挨左半季閪波

同一碌做波圖雙閘

木狗次次都係用呢招
每次都fail ，最後比原價
究竟佢d negotiation skill 係邊到學返黎

仲吹奏迪屁？
迪屁條狗閪由熱身賽已經扮球王擺大牌咁款
唔撚知點解到而家仲可以有曼狗追撚含咁吹捧迪屁

睇大丈夫跟曾志偉學

係差一下係放呢d料既時候 應該要同其他possible target negotiate 增加自己既choice
如果唔係放呢d料都冇用

跟左David Gill咁耐都學唔到野

大巴拿意假MVP
木狗

你應該話木狗搵matt judge有咩撚用
請佢呢個位係拎黎negotiates
次撚次傾完都係俾原價
搵你同我去傾都得

法官啲談判技巧咁廢

木狗唔去拗下點話俾人聽有做野

不過公道啲講, 無得同david gill比, 除左能力之外, 嗰陣有費蛇+成績撐腰

大多球員見到曼聯offer仆住過黎啦

狼隊個Jiménez 都係賓菲加

琴日搵左好耐大碌
training 相唔見佢 但搵到佢應該係有揸車到左training 場地
唉屌點解唔比機會大碌

馬迪曾經都係

靚仔又好波

因為廢

咁唔爭在加埋c朗

仲要串鳩pussy

快撚啲傾掂佢啦

快撚啲躝俾bw打返右
再搵隻左腳左閘

講C朗唔講埋蘭尼

熱刺果個都係

好心請個勁既deal maker啦

木狗真係好大機會係因為食到曼既名聲先r到咁多sponsors
如果唔係以佢啲談判技巧，肯定成日俾人禁住砌
加埋佢既用人眼光，用Matt Judge去傾數
其他隊真係炒咗佢十世

等我地去apply 整返個 likhg deal lama工作室

廢柴rojo都係士砵亭簽返黎
仲有藍天安達臣

以前費sir 買人咪又係有united tax

所以黎緊M巾既贊助約完左之後佢搵新贊助就係佢既考牌試。

係費sir年代既成績光環同留但既商業價值慢慢消失，依家就係靠木狗佢接手後所建立既商業品牌同商業名聲去睇下佢搵到咩贊助

（真心希望唔好係支那贊助商）

全部deal都用 4, 12, 14, 15, 20, 44 加錢換

狼狗大把葡超好野，係曼柒啫

錢宝

後防根本係最唔急既位

右翼無左幾年
中場搵多一個做bench
龍門都排先過後衛, 特別係細緊歸埋隊
軌, 妓, 鏝, 熱 就話急後防唧
我地根本唔急

多仔企唯一硬就walk away 啦
全世界睇住水魚獌比人撳住拎
企硬一次比人睇 如果唔係以為買人都+50%
sancho 2年約 今年咪唔好買住囉

今年唔買住下季就唔到我地買

有大佬寧夠做啦，最多補個閘

佢嗌幾多 我叫多100

今年唔買, 下年去猁接MANE班

咁又啱喎
憑咩

以狗竇既標準肯定唔買matic

未買未落場就屌定先, 大家去認領返自己講過乜

[馬迪企開d啦屌你老母]

今年唔買下年就唔到你買
一黎猁軌蝗疤下年實爭
二係今年唔補強，下年又入唔到前四咪又係買唔到勁人
想買又要比多+50% ，無限Koop

你本小氣薄有幾厚

如果辛祖既能力真係可以做到當年夏赫特係車仔咁， 咁曼聯廢極都會有個譜

最慘係加陣市面上中堅冇一個明確目標係真係岩曼，反而辛祖係真係比到曼要既嘢， 與其鳩買不如重點買落辛祖度， 下季用住史摩寧先

知你成績唔好焗買
其實軌呢排都係咁, KEPA 80M
KAI又企硬8XM

呢個post個樓主幾好波

講真我覺得rojo唔算廢

麥龜企硬左
但畀多30m

屎波賣硬，差在賣去邊啫

呢單集體鞭屍好出名架喇

擺下姿態比board睇姐
拿, 我壓左價架啦
過幾日都係去原價買番
木狗呢d打工仔先醒

賣畀椰子 我地要飯

空炮味愈黎愈濃 木狗

助攻1001

屌木狗直到done deal

呢d brief 擺明係同fans 同board 交代
都唔知咁認真做咩

木狗今次做得啱 企硬唔做水魚

麥龜比人一fake就過
白lin輸高波
屎波禁區handball / 犯規

諗起都爽

理撚得人
咁嘅買人心態咪做水魚囉
當年山狗都有巴打話唔好益鄰居㗎

所以今年要有成績同星去簽史邦沙
預左今年一定有大收購推高個價值